United States of America (1776-2020)

RIP

People Republic of America

Fuck 2020